大陸人捉加國前外長既人質手段

真係好小學雞好野蠻

原因都無講

美加仲大條道理郁你，人哋都起碼有道理拉晚晚周，中國純係土匪，原因都冇

總之我話你錯就係錯, 你呼吸係錯都叫錯,捉你.

巨嬰